男人好難捉摸

(A0女)事源係小妹鍾意一個男仔, 一齊出去行街睇戲食飯左幾次, 都有拖手, 攬攬, 見面戈陣都熱情, FEEL到大家都鐘意對方, 平時都有傾好耐電話咁. 但當我每次試探佢會唔會一齊的時候, 佢就會沉默不語.

究竟係點解呢? 係因為佢唔夠鐘意我? 想同我玩玩下? 定點呢?
唔想放棄, 但對方如果無意思, 自己死纏爛打又好犯賤,唔想佢當我SP.

p.s.男仔唔係A0

拖手 攬攬，hi sp

男人老狗小咩妹

Ptgf

因為佢成日都好似趕進度咁

真係鍾意就一早一齊左 自己諗
再唔係三口六面講清楚啦

快快脆脆食完等下場嘛

以前條女同其他仔出街啲仔都係咁，然後做左SP，條女通常預左，條仔好快食左你 認真回答完，信不信由你

但我地會講將來, 會講大家的屋企人, 講好多價值觀層面上的野

成廿歲女第一次鐘意一個人, 走左呢個, 唔知幾時先可以搵番一樣的感覺.

大把機會啦 先果廿歲

有好多時同SP先更自在咁講
因為都明知係過客

廿年黎一個, 下個等到四十歲 YEA

pm me

想識人大把方法啦
只係睇你行唔行動

條仔唔係基架囉

條仔應該有女

佢無女 對上一個散左幾個月

另外date緊幾個

肯不停試，好快有。試既意思唔係話好似妳咁，未confirm關係就俾人拖哂手同攬，係叫妳試多d俾唔同男仔date

自拍+account number是常識吧

你咩樣先

我無, 唔知條仔有無

唔鐘意戈個人的話, 我基本唔會同佢出去

普通港女樣

00後不了

咁可能條仔鍾意靚女呢

女人咁主動 個男都不為所動

女人先易理解

愈講我愈難過 我都係收皮先

我80後

趕進度？

係驚知道事實會傷心姐, 而家都起碼叫曖昧得開心

sor 唔係既
可能係個男仔廢呢 唔識表達自己啫

普通港女化妝後就會變靚女

要搭肩膀, 之後Chur拖手, 拖完手就chur 要攬, 攬完就Chur要kiss(雖然我拒絕左)

嘩
好羨慕

咁即係你自己都心中有數，不過犯賤

屌咩~ 結果都無心要一齊
都唔知當我係D咩

個答案你唔會想知

一半一半啦~ 就算一齊咗都唔知佢咩心態

咁佢有冇鍾意嘅人?

我唔知

其實了解佢諗咩都無用。今日佢可以好鐘意你，聽日又可以鐘意第二個。

你自己既感覺最準確。如果你感覺佢唔當你係佢既唯一，你又接受唔到，咁就最好唔好開始。

你只會係佢旅程入面既其中一點，當佢玩夠，就會去搵下一個景點。

好中～ 但而家斷聯真係好難受，
見到周街的人都好似有佢的影子

越遲斷，投入更多，將來只會更難受同後悔。

不過點講都無用，呢一刻你眼中只有佢，仲點會理將來既事。如果真係咁鐘意，就盡情將自己交比佢。傷心留番係將來既日子啦。

我好直接咁問佢，我應該同人講我係A0 定O1
跟住佢就已讀不回，直接斷聯左。
哈哈，咁我仲可以點
已經柒到無曬自尊

做咩試探人 陣間人地太爽快答應你d女人又厭人cheap啦